狗仔隻眼有事點算好

我隻狗隻眼無啦啦紅晒
今日帶左隻狗去睇醫生
醫生話可能粒晶體甩左
診所無儀器要轉去睇眼專科
轉介左我去灣仔間VSH但都要星期二先有得睇
除左VSH仲有無邊度好
隻狗今年都13歲，有啲怕要做手術
有無人試過類似情況

去到專科問個醫生專業意見
如果醫生唔建議做手術嘅話
狗狗唯有係視力開始慢慢衰退甚至盲